認真問，有幾多人真係叫雞叫到沉船

我自己都算半隻雞蟲
一鳩痕冇野做就去叫
乜野極品人妻，妙齡女子，童顏巨乳都試過晒
叫過雞先發覺，俾錢就得到
點解仲要去花一生既時間去討好一條女呢

其實都係一買一賣姐
你溝條女返黎，又要氹佢，又要俾驚喜佢
邊有咁多時間心機先得架

我知高登以前有人沉船沉到煮晒野食去探親咁
我又唔會，最多探多d
有時又會同佢地wtsapp 傾下心得
睇下大家有咩改善空間咁

話咁快我由18歲叫到依家26歲
同j齡差唔多
試過有隻雞俾我無套中出
個下真係爽過白花油滴龜頭
最後完事又食返支煙
真係又唏噓又寂寞

死愛滋狗

而家幾多錢左右一次

你

最平350 ，最貴3000
北上玩仁畸

文員仔

只得你

認真回
叫左大半年 又無後悔自己咁遲先識玩
而家時不時無野做鳩痕就去
曾經私有化過1隻雞keep左個幾月
最後都係算 計返條數唔值得
更可況大陸妹要揀真係大把揀

但我始終都係想認認真真溝條女拍下拖
始終叫雞射完俾錢就完

唔會既
d雞好乾淨
沖左涼先扑野

認真回
你買條潘朵拉都夠你屌唔同女喇
做人要識分輕重啊

原來你係雞蟲

性能力你覺得天生定點
我都想屌足半個鐘

有朋友試過
佢同事同我講
感覺佢似飲左迷湯
一係就中左降頭
連返工都發呆望住個wechat半個鐘等回覆
分分鐘另一邊係到接緊客

巴打一定好靚仔
其實1q真係唔夠玩
我過夜點都2-3q
射完僕條女度好有成功感

試過一次臨射就除套射落對波度
呢頭射完條女就即刻捉住我碌鳩放入個西
咁個陣我仲有氣
繼續插到叫到勁大聲

who are u？

佢地青頭仔識鬼咩

我都係
秒回又點，咪又係諗緊佢係咪同第二個扑緊野

叫雞好過溝女呢啲真係聽一次笑一次
你地唔係不為 係不能呀